其實我地ptgf都係人

我地為咗生計先出嚟做兼職女友

我地又唔係賣淫

你班毒撚又有得體驗有女朋友嘅感覺

憑咩識我地係雞？

閱

哦

？

雞都係人喎

雞都有反送中

你個閪臭架

PTGF都唔割

所以？？ 點聯絡 幾錢
你開埋d咁既post 想其他人比咩反應你

想幫襯

冇裸照就收皮啦 臭雞

圖定老母

哈哈 d雞都係為左生計

屌你老母

屎眼會不瀨屎？

屌你地老母

圖呢相呢

請善用...

哇 好撚型呀濕撚哂啦我識起我底 好型呀你

sis hoball
完全講出左我地同行嘅心聲